我敢講，全港最多毒o既公共物件一定係銀行ATM，特別係非銀行分行外o既ATM，完全零清潔

分行ATM機都會有分行外判職員順道清潔，但非銀行分行外o既ATM，完全無人理，G4S同NCR只負責維修同入/出錢，唔會清潔部機。

襟錢前真係要搵張紙隔一隔